[年經]答案係除眼罩呀

OCAMP季節，
同各位新鮮人講聲，
一生人一次答案係除眼罩呀

Ocamp 都差唔多完晒

答案係B呀